布吉有咩酒店介紹？

最好有海睇有私人游池
但係咪只少兩千

如果500樓下又有咩選擇
都係近海嘅話

有私人泳池嘅房都無可能500樓下
500樓下連public pool access 都唔得添啊

My friend is working in a hotel. The task of constructing a jacuzzi pool 🏊‍♀️ is assigned to Jason and his team